垃圾終抽支那節日必需廢除

邊個仲過支那節日邊個就係香港敵人
香港人不是支那垃圾

【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有假唔放傻的嗎

殺韃子呀

中國節日又唔係全部來自中華人民共和國
唔洗咁激動

全面脫支入美係香港唯一出路
你問美國人會唔會過終抽?

廢除哂所有支国節日，將612 721 831同其他義士捐驅日子設為公眾假期

你係咪比共產黨洗晒腦覺得中華文化=共產黨=支那人民共和國？

每年呢三日會大規模處決藍絲廢佬警犬共狗

泡菜國話係源自佢地架喎

on9

你都on9
香港人不嬲都過中秋節

中秋係散播革命既日子嚟喎

多左啦

只有美式文明先係唯一文明

所謂華夏嘢根本係人類毒瘤

中秋節又唔係共產黨發明
有支国之前已經有中秋節架喇

同意

中國 =/= 中華人民共和國

中國節日係歷史悠久 而中華人民共和國先得69年

所以咪做就一大堆港豬垃圾

我仲以為得我一個咁殘忍想核平支共，送哂所有藍絲黑警去槍斃

除左10.1匪慶之外香港所有假都唔撚關共匪事

成個支那核平做世界垃圾堆填區

中國傳統文化就是醬缸文化，低劣而頑固。就連全世界最強悍的馬列主義意識形態也改變不了中國傳統文化，彼毒攻不了此毒，兩毒相融，造就了現代中國人。

如果他們依然相信“中國文化是優美的，只是被共產黨破壞了”之類的屁話，香港人再怎麼提高也有限度。他們低估了英國人帶來的價值，也低估了中國傳統文化的負面影響。沒有融入西方世界的願望，沒有向西方價值靠攏的覺悟，那就會被中國及中國傳統拖入醬缸。

很多人討厭政府，呼喚自由與民主，殊不知，不剷除潛藏在內心深處的中國文化的負面影響，心靈不可能得到自由。自由是有代價的，首先就是承擔起生命意義對自己的不斷拷問，要背起“人”的重擔前行。

美好的中國只存在與文人知識分子的意淫文字之中，中國的道德敗壞與蝗蟲式生存方式不是共黨上臺才出現，至遲到宋亡之後就那樣了，甚至是有史以來都那樣。每次社會奔潰，人相食，人口損失大半，但又可以在很短時間內人口大量膨脹，這與中國人的生存方式有很大關係。

繁殖（即傳宗接代），這就是中國人信仰的核心。根底上，中國人不相信死後有天堂或來世，不相信救贖，不相信生命存在超越性的意義。生命存在的意義如何體現呢？用盡手段去獲得現實的榮華富貴，然後生產更多的子孫，反正生不帶來死不帶去，享受夠了，又有子孫將生命延續下去，真的夠了。這實際上是動物性的體現，是動物的生存方式，動物從不考慮吃和繁殖以外的事情。動物不會憐憫自己，更加不會憐憫他人，吃掉別人或被別人吃掉，就這麼簡單。

人家信的是英國留下的東西，而不是相信中國人。香港中國化之後，香港的死亡不可避免。目前，中國資金及高層人士大量外逃，美國加拿大是首選，其次是歐洲及澳紐，再次是香港，但難度上香港最容易，所以是首當其衝，不過也只是跳板。香港變成中國香港之後，香港也失去存在的意義。可憐的只是一班香港年輕人，剛剛才發現自己家在哪里，卻立刻變成了自己家裏的異鄉人。

on9
中共係文化大革命果陣已經廢除曬傳統節日
依家香港中秋先係正統
唔通日本新年又要廢除十二生肖咩

全面跟美國一套仲好

弱智

你知唔知咁樣會污染東海同南海 乃至影響太平洋生態

中國=/=支那共產党

中秋係革命日子黎
關支那咩事

支那=世界第一垃圾種族

所以話所有支那垃圾係要全盤毁滅

咪係囉
可唔可以個CONCEPT清晰D
中國不等於中共

樓豬想破四舊

要徹底清洗港人支那餘毒
香港先有希望

中國文化原本就係垃圾一般嘅存在，估唔到有人為咗反共而走去奶中國文化，中國文化係咁好日本韓國就唔洗行去中國化運動啦

你係咪香港人黎
同埋傳統節日只有支那先會廢除
你識唔係住廣東嘅大陸人就會明我講咩
你想香港變支那？

收皮啦屌你老母

香港變美國

韓國都過端午 仲話係自己既野

做咩啫你，以往嘅文化得中國可以繼承?

係要徹底毁滅
全世界跟美國一套

香港係要美國保護
唔係要變美國
究竟你知唔知香港優點係咩？

中秋唔是中共的

所謂優點咪攪到香港一堆大支那膠
要贏得徹底必需做得徹底

咁你爭取到美國嘅節日同假期未?
我份人好現實，以假期換假期，節日換節日，有多無少

光復後必需

其實你切割唔到中國文化同中共
同大陸人分唔到共產黨同中國一樣
你所謂嘅做得徹底只係方便你思考
因為你唔會思考背後嘅分別

（好撚嬲）元朗文宣學生妹再被白衫人恐嚇同追打

記住，公眾假期只可多唔可以少，否則無人buy你

走錯方向啦

除跟美國之外每月一號定為月假日

新年收唔收利是？

冇

喂樓主
你開啲post真係好鬼癲
真係有啲擔心你
建議你出去睇睇個世界
同多啲人傾計唔好諗埋一邊

details please

美份
又一三毛

沒有中共嘅時候已經有中秋，新年，元宵，重陽等節日。
呢啲係中華文化，
值得保留。

中共節日: 三八，七一，八一，十一
（請繼續補充）

最贊成廢除農曆新年

八月十五殺韃子

關支那乜事
華人文化嚟
你話國慶就真係關事喇
醒未呀
係咪仲細

樓主係傻閪 負皮上一頁
善用不推文回覆

反共反中唔使反埋華

不推文, 皮已負

唔係個個都鐘意所謂傳統節日
如果有朝一日831變左個全民帶發光安全帽慶祝嘅日子，人人排隊買一盒幾百蚊嘅安全帽禮餅，嘻嘻哈哈笑住係太子跳舞，你又接唔接受到?

全廢最好

唔好將幾千年中華文化同共匪掛勾

你分清中共同中國未？